[扮工]番工好得閒冇野做既一齊入黎傾計喇 5

估唔到個post推得咁快

如題 大家係到咩都可以傾
只要係office hour,依到都有人

好彩有呢個post 今朝先過得咁快

係架..呢個post係同大家返工時間一樣

lunch la

今天工作已完成 又on99咁坐係到

想返office hour嘅工

仲有25分鐘就放飯

銀行扮工有啲 mun~

IT 會 check 得緊啲~ 驚客仔資料外洩~

我leisure hd就畢業，但唔想返會所個d工住
有無咩office hour嘅工好做

會所唔好咩

唔係話唔好，不過返shift搞到自己精神好差

有冇工程既巴打係到

日日返去扮工 想轉工 但又好似乜都唔識

過來報到下先

same. 結果轉工了依家

露茜絲打你已經番緊銀行定下個月先番？

同你一鳩樣

識做大部分野 做緊學師 間唔中獨立工作 工作量時多時少 hea到一個點

同你地一鳩樣
其實到底大公司個名係CV有冇用/重唔重要

新仔, 成日全日坐係度冇野做, 未開工

對事業未有成既我地,好重要

下個月呀....自爆中 究竟我地係咪同一間

你應該係我舊行...我唔係發鈔行
冇咁易爆既

一樣 日日扮工 好悶

btw 祝你好運 我係頂唔順d on9 culture先走既

分別係有大公司個名 扮工人工會高d

而家唔係?
如果我係你舊行,絲打有冇咩tips比下呀

咩culture?我而家轉返出黎大野真係好驚陷阱

老老77,我唔明,係大公司做過又點?
係咪轉工個時人工可以加多D

姐係下個老闆有估心d囉,好似d人點解話入3大,就係咁解,唔係其他大學唔好,但個reputation好d咁

AE

其實大家係咪都只求人工加
正正常常唔洗OT都OK?

推爆埋舊po先啦

好悶 恰住眼訓呆坐等收工

寧采臣~~~~~~~~~~~~~~~

PC

但求唔洗對住啲西人就可以~
辛苦啲其實無咩所謂, 錢唔太少就可以~

我係,其他人唔知 ot真係睇需頂,如果你唔係多野做只係因為公司文化,我真係唔會o

我都唔鍾意OT...有水都咁話,一日已經咁多個鐘係公司

其實單身好幸福

終於有野做 － 搬器材 zzzz

下次等爆左/就爆先開新POST 依家一入到黎已經第2頁

公司永遠唔洗OT揮手區

聽日情人節啦

關你叉事咩

有錢我都唔O啦 賣埋條命俾你好冇

原本聽緊歌 一吸塵又咩都聽唔到

逃走中……
一陣去深水埗買JJ

買咩JJ

我叫男朋友送副眼鏡俾我,番工戴
我就買咗對戒指同打算買多件褸俾佢

都好,搬慢d

搬慢啲會好攰~

細JJRC,貪佢易玩

唔知點解我覺得會有人送野比我

有人追緊你?

算係掛
話說一個禮拜前係咁套我料
問我鍾意Ｄ咩

已完

SAD

岩岩拿返英國買件褸，大改完

搬返轉頭再搬過

手機入左套你的名字
入廁所睇左半個鐘

幾過癮WOR 做乜死狗咁樣

直接係位睇啦 我入左十集係手機睇 點解琴晚睇多左 今日得番3集睇 LUNCH已3經睇完

我大佬坐我後面 大大佬坐係我後面隔黎 大大大佬坐我後面間房
我夠膽上黎吹水已經算係咁

開緊會。好悶
邊條契弟發明開會架

邊一個發明了返工

有冇人試過買花送比自己？
有冇得諗？

等剪好片做後期啦

度緊換咩機做render，Mac Pro無再Update買唔落手，PC又無乜改盡唔知點好

開會都係俾班大佬車天車地姐

上個星期已經訂左扎花

度返兩三個鍾好收工啦

吹到火箭都整到支出黎。

下次開會又唔記得晒架啦

厭命長：老細，上次開會minutes 有寫喎。

有冇人老細成日做埋D濕尻野
我老細都算係個部門主管
但佢成日笑笑口咁食屎
喺我們TEAM whatsapp gp講第二個部門既人壞話
話人地點樣錯 點樣唔岩
對住人地就笑笑口 屌都唔敢屌
但佢地係同rank

好正常

佢平時一向咩人都屌
仲駁高層嘴
我以為佢會

可能因為就退休想摺d 平平安安

jobsdb仲未整好
成日冇搵過工

同我地圍內講其他同事壞話一樣

騎牛搵馬慢慢黎啦 做咩想轉

係囉 好驚冇第到要我

冇jobsdb咪用住ctgoodjobs先囉

冇咁多選擇

人工低啊
畢業後即做呢份工做左2年幾
係時候過塘 但搵左好耐都唔岩

搵工真係幾煩其實 我之前嘗試過騎牛搵馬，因為份工chur chur 地，感覺上好攰 你份工得閒會好好多

番工要做既野就係搵工

成日話識人好過識字是對的
我自己盲中中尻搵真係好難
有fd識人點一點頭就搵到新工
公平咩

唔關大細事 係呢間銀行係好傳統英式 姐係ot老馮 冇野做都唔洗旨意準時放工 唔好越級溝通 階級觀念好重 同堆重點 孤寒

你係perm定contract

坐定定等收工........

都要個fd職位高先有so, 唔係都係介紹你入去，幫你r interview , 最尾都係睇你表現

都係,更正:要識對的人

冇人脈冇學歷真係排十份先有一份到你

落街試坐office chair買過曬佢

perm呀...簽contract個陣都講左ot冇錢...但有冇假我就唔敢問 咁姐係冇野做都要ot呀?

瘋狂做私人野

你冇拎返份揸手
contract會寫假期福利

奉命收工去試野

試咩

坐撚左好耐啦 放我走啦屌

倒數緊

聽日請幾個鐘定全日好呢...
要去郵局攞件

試Office Chair，買過曬

5.5日

奉命鳩坐

唉 我最撚憎因為呢個理由用假
多數扮乞兒 r 老細
早少少放工/放飯仆去

扮去屙屎閃人都得啦講真

其實份件係屋企個邊間郵局唔近公司...
我都係講遲1個鐘返去算
唔好咁懶

lihkg網頁版update左
睇得番自己發既貼 但都仲係冇得睇回過既po

佢contract就係寫左冇錢補

話朝早約左個客開會

做晒私人野又5點半倒數一小時

2:30開完會返黎已經無做過野

倒數半個鐘

唔會冇假啦 銀行有一樣野好係假多 點解唔敢問
係呀 我果陣9坐都冇6:45唔敢走 冇人準時放工 雖然話9-6 6點走人比人既感覺係早退

再電車Pokemon去灣仔再試

成個下就係到學首新歌 終於學左一大半 今晚番去再學埋最難果半PART佢

咩歌

pass左

執野!!!!

走左

咁係個度既文化定只不過係因為你老闆未走? 在我睇法啦,除非有好urgent野我會留,但如果真係做哂自己手頭上既野又做咩要留係度?

終於放工

我個到例o 都係基本 基本上個個夠鐘都會係到hea 到成7點先走人 如果準時走就變到好奇怪 呢d 文化好on9

但我又唔想一開波就ot, 變左好似老馮。如果個日我真係有時要早走，準時走都變左好怪咁

坐左關愛座

好快落車啦唔洗批鬥

監獄風雲體能合格
多謝各位支持

早晨

而家先慢慢un落site 無王管

錦繡未央首 - 緣因我 好好聽

一大好似想請我

新人留名

情人節一人揮手區

第一次咁期待返工

返新工

只要有一個女同事有花收就好睇

wow番新工啦？

開始覺得啲時間有啲唔夠用將全部野壓縮係同一日做

今日有得睇送花大賽

今日判7警

做咩位先

多野做?

12000
玩我咩大佬

公事有少少 私人野有好多 聽日飛重有少少野要搞埋佢

有無人有餐廳推介, 無BOOK到枱

同依家差唔多?

你搵下D樓上cafe 荔枝x樓上有好多

你就正啦
今日得閒都睇下去玩野先

搭梗車 又返去扮工

good

你想點

石塘咁市政大樓3樓海記

，，都好可以專心睇幾個topic

同屋企人去 我都要做半個導遊

去邊

仲未開波呀我呢度

休息一番

我呢度收花大賽好悶場

可能未開始
我呢邊多數下午場先有野睇

公司個個都結哂婚,我諗冇得睇

好撚眼訓

去沙巴 果到原來成30幾度 太大溫差

岩岩入廁所聽左3個字歌 醒神晒

咁都得?

依份工好撚悶啊..................

真係去廁所 順便聽埋歌 反正D野做得切就冇人會黎搵我乜濟
就算搵我唔到 都唔會有咩問題

轉工啦

今日都悶? 好刺激喎

如果有人同我表白點算好

想換工又怕人工低,又想貪依家間公司個名...

巴打你係做邊行?

我覺得我個位都係可有可無咁...

亞洲大部份都不了

已經係廁所

同隻貓講

好悶X2

今日特別多野做

日日番公司都係坐

過完年多野做咗

我要係而家做緊既公司hea幾個月先走
求扮工好方法 日日都好驚做完手頭上既野冇野做

公司冇依D野睇

全部棍

ADMIN 我依到又唔係可有可無 不過做野方式係咁 有野就做 冇野就做皇帝

我反而中意去晒東南亞D地方先 太多野睇,玩同食

廁所好大風好撚凍

8成女人 不過有7成已婚

秦國

今晚同佢食飯...聽朝唔睬佢

以後都唔會去秦國
有陰影

真係多謝澳洲個邊,出成績表可以係雙面印

好得閒 點算好

無經驗未轉到住... 諗住HEA到讚埋個DEGREE轉

追收花post

好似我而家份工既

如何而家份工可以比你讀既梗係讀埋先啦

有時間比你番工溫書仲想點

大部分時間都係可有可無

OFFICE好乾
大家會唔會搽野保濕

遲下就去

點解???比人妖吉?

人格分裂相認

無野做就無野做 要起我上黎就走都走唔開

櫃桶放左D保濕lotion同handcream

好焗就真

係真係好難搵到份工可以讀書

宜家同上司面對面坐，成日都要扮工，但其實又冇咩好做

係...老闆話27 度冷氣都好凍

用電腦上連登打字

但人工低, D FD FG做WS 都20K... , AE低佢地好多..

我都係岩岩FG做緊AE

IVE GRAD...

唔好同人比啦,有時d野比人慢唔代表失敗

差啲走失左

我呢邊長期好撚柒凍
就嚟低溫症

我知...大家做既野都唔同, 呻下姐

佢exactly係我格離 不過冇扮工既需要
今朝繼續係到研究首新歌
如果冇野做既話 上網睇下新聞 學下英文啦

唉
上次咪話個鬼佬hr wtsapp搵我話會打比我 搞到我勁驚
點知果日都冇搵我 我wtsapp佢佢藍tick埋
點知到到今日岩岩無啦啦打黎 完全冇心理準備
口疾疾 完全唔知自己講緊乜 我又唔係好聽得明佢講乜
真係凍過水

你老闆虧/冷氣有問題

秦國如果你係市區都唔驚走失 因為好易問到人/搵到bts

我依到係正風口位下面先叫做涼爽d 我熱底係慘d

其實你肯去讀書提升自己已經好好,

唔記得痾屎

重好啦 食飯多樣餸

工程一定要讀個DEGREE...

我都係 算啦第一份工咪比自己輕鬆下

Pt degree

食飯 食飯

好撚悶
有冇tg group?

而家基本咩都要有個degree

上晝上司出左去係天堂，下晝有排嘆

放鬆D啦
我做倉個到無上司.....

咁咪好 輕輕鬆鬆又一日

都唔係......
雖然話無上司....（無一人係管倉）
有時老闆個D入來又話兩句..（我成日都頂咀 ）

話兩句咪當佢唱歌 唔出聲就最穩陣

呢個post都好似無開過tg

食到好眼訓

冇呀,係到傾仲好啦

開tg好似好小圈子咁

老實講開完好快就衰落 個CYCLE好短

下半場開波

每一日都覺得聽日唔洗返工

食緊雪糕

痾左屎

係..係到推POST間唔中都會有新人

話時話今早日未屙...
走去屙下先

hi

👋

x2

之前練體能覺得自己長跑同來點跑唔得

點知琴日依兩個項目一個5 分一個4分(out of 5)

加油呀

下半場全力煲劇

召集更多扮工巴絲

點可以同同事打開話題匣子

利申毒拎

合格了

問佢username

得閒搭下嗲

係 開GP真係小圈子太勁 同埋會好多人唔出聲
寧願係到追POST 每日上黎傾下重開心

無錯....我初入公司都係咁.....

我要GTR

無奈我毒向左走向右走性格

機箱呀

番工冇野做點算好

享受下....了解下公司

自己搵野做

做intern做到網都上唔到

冇架..等出人工個日

開依個POST個時真係估唔到咁多人都冇野做...
都唔知冇野做係好定壞事

正解

INTERN
幸運入到正苦工
睇緊個部門其中1 TEAM做既野

逗住份雞碎等死咁囉...

政府狗
邊個部門呀手足

有一輛係公司睇書

輪

屌 突然間 有 野 做!
接受唔到

有野做咪好囉..做下做下就收工

我都想政府,有冇人話我知政府係好CHUR定好HEA
我仲糾結緊下一份工搵咩

有野做反而精神d

做下野hea下好快就收工

呢個真 越小圈子/自撚私chat反而越快收皮

政府睇你好唔好彩啦 同一TEAM都有人輕鬆有人慘

其實有時真係好矛盾 原本雄心壯志咁諗住下個月遞信 因為真係頂唔順上面 但係而家又無乜特別野做有錢收 唉 真係唔知點好

同埋最緊要好撚多死狗公

到時又話出黎食飯,又唔知邊個鍾意咗邊個咁

小圈子就會有人開始互相pm

唔好哩埋係個comfort zone到

group入面所有人都係男人就ok
一有女人就萬萬不可

收到2粒義理choco

識玩WOR

BTW 我PM左好多人

HEHE狗公

通常佢地係點
利申未收過pm

一有group就女人講野好多人覆 男人講野就小貓三四隻回
日子耐左就會發現d狗公tone出哂黎 懶係熟調戲d女人
開始有人pm
再耐d約出黎食飯就好多是非 邊個鐘意邊個 邊個姣婆花痴邊個狗公邊個食飯唔比錢好姑寒
總之就弱撚智 少掂為妙 個個唔熟扮熟咁囉

岩岩畢業就做呢份 好驚真係hea得耐番唔到轉頭

pmpm

好應棍

經驗之談

倒數放工!!!!

捱唔到五點半咁…

hi , 新人入黎扮工
我放630 重有排扮

識唔識到正常朋友就真係好睇你個gp d人 同你好唔好彩

渣ga

6點半 平時屋企都番到了

ME TOO

唉, 唔好講D咁傷心既野
雖然我7點都返到屋企

6半收工同伴 次次6點就冇晒人我好傷感

有冇有伴的人未諗到今晚食咩

放心 6點收左工...
我應機

陰公

日日淨坐好悶, 幾點收工都一樣痛苦

我番EMSD
其實番左2日工
都冇人得閒理我
工程師間唔中走過黎同我傾下計講下呢個部門呢條TEAM做D咩,有關做個樣野既野,跟住佢又行開做自己野
佢地通常就擺低D有關條TEAM做緊個D野既書仔比我睇等我知多D個件事

九龍灣

收工

好想收

咁咪睇下先 頭一兩日係悶d

係啊

佢地話遲下比D文件我試下跟

me kitec

又走曬，閃人

又準備俾人屌

聽日我應該過E MAX食M記
BTW,LOGOUT先,,去埋TOILET就走,聽日再傾

做咩事

阿姐想搵我談下人生

忙到ot
就收工先話份野急

正仆街

呢啲人應該死

我一交俾佢，佢話ok即閃 快閃黨

走
各位聽日見

重有4分鐘

咁晏收

又冇野做

各位早啊

今日運程叫我....
保持警覺 分清事非黑白....
姐係點

咁早既你...

呢兩日奉旨出去聽Talk睇戲寫影評

依D我通常聽完就算,理得佢
又唔係要係到做成世

星期三真係好難捱

得星期五最易捱

今個星期六又短週

無野做先難頂

返左一年, 未有過野做

做完大事上下水先

又做曬今日要做既野返工先過左40分鐘

仲頂得順?
我依家上網睇緊咩資公司最好..最衰真係港資

文青

一番到黎覆咗個email就冇野做了

不過有時聽左諗下囉。。。唔會全部都廢話既

之前有條友寫左日資同中資個篇野？

一早就發生左2件on9事
開始覺得呢間公司都on99

真

其實你地返咩工可以咁hea

九龍灣有咩好食,近近地E MAX唔太貴
EMSD個飯堂D野都幾貴下

咩資都衰, 自資最好
已經搵緊工跳走啦, 悶到嘔

巴打邊行

歐洲公司多數福利都好好多

大昌行5樓

唔覺有野好食又平

M記

無野好食..
我都係九龍灣返工

黎梗會係牛頭角

咁一陣E MAX M記就算
廢事行咁遠

唔係呀,就咁google search睇d人點講咋..

岩岩先返到公司

mega box ikea

係..我見中資都好似ok

搵工先最難,又要請假見工..

已經等緊食飯
冇野做到9點開始等收工

你地有冇見過d公司係寧願自己OT等埋你黎見工
我而家呢間就係

如果見到d咁既公司會唔會驚驚地

呢啲驚架 通常即係公司ot當慣例

所以唔會去IN

不過都幾多人鍾意放工後見工

有...之前in依間公司in咗2個位
一個就係office hour後in,個時我仲心諗做乜9
入咗黎做發現個個呀姐係好撚鍾意ot
lucky地我入咗另一team, in個時係lunch time後in

好似大多都係perm, 小contract?

我之前照in in完請左我都係照準時走
之前冇一間啲人係準時走 唯獨我

我而家做梗個度都係準時走

準時走係冇錯架 唔可以跟佢地架

如果可以放工in 就好解決
依家份工, AL又唔夠, SL 又要醫生紙

咪係,份糧得咁多,仲想我ot?!

等食飯

未番INTERN之前就日日勁多雲,行山影唔到靚相
番INTERN就日日都藍天

正苦工日日準時簽名走人

咩正苦工? 其實除咗ACO EO AO 仲有冇其他野做架
HO個d冇讀U apply唔到

就算出30k俾我都係for我工作時間有30k質素既表現啊
唔包24小時on call架喎

..下?好冇食.. 食完落樓下行下囉?定係工業區番工?

我個間都係得8日

悶 等放飯

機電署實習

same here

唔係政府工都日日準時走

哦..實習

不過人工都唔差,咁多份INTERN第二高人工
大多數都係得3,4千

現在既時間係 上午 十時 十八分

已經留頭髮日子有功
女同事話我宜家個頭係咁

不過我未電

想電到咁

巴絲去過邊間好，求推介

冇喇 一係就紀律部隊
如果唔係都係ca aco
ao eo唔係u grade仲要3大
departmental grade個啲一定係要u grad

所以搵緊工有得放工in都係好事
不過做in果個成日要為左等你地收工而OT就有d on9

你個樣是咪咁先

我之前都食過地盤狗飯

巴打又係Ive?

係

我上年個fd都係日日坐到收工 佢話emsd好悶

真係難食到咁離譜??

其實都唔係既
呢家我番個個DEPT,個一TEAM做D野我未學過
咪睇下書仔,上下YOUTUBE搵下料,個工程師走黎問我都識答少少

我都有朋友做緊EMSD 入到好位 好似都幾撚得閒

賣相唔得 食落更加唔得 係夠平

想搵個工程師問野去佢個位問,點知佢出左去
又唔知邊個係同TEAM

想執下個頭搭救下

放假始終會比老闆懷疑, 有得揀我都PREFER 放工時間先見

靚仔=型
樣衰=乞丐
唔好亂試

睇樣

有冇人同我玩下互SD EMAIL/SKYPE

返工公司想嘔又頭暈暈咁

巴絲去過邊間好，求推介 [/quote]
推介巴打去il colpo TIGI或HH
咁既長度千三蚊左右 未包剪

點解要SD EMAIL同SKYPE 有咩喺度講

我可以同你互send email

我都係咁,有時會覺得好唔舒服咁
唔知點解 一入公司門口就咁 on99...

個Talk好騙案，完全唔岩駛同Sell野

坐得耐會覺得焗

灣仔有咩好食？好想逃走

有左

扮工,扮多野做,覆E MAIL
事實上就算我係度訓教應該都冇人理我

電左會變到達哥咁

師父明白了 以前番會展果陣都食過依D閪飯

算啦都係唔好,溫下書好過

我上黎依到打字都扮到有野做
有d打字聲

我係打blog打足一日
同事應該會好奇怪我做緊乜可以唔停咁打足一日字

我明我明，多謝提醒

求下你，想要個正評salon名

今朝發生既on9事

1. 7點幾阿姐wtsapp我話茶水姐姐SL, 叫我早d返公司開門
就算我光速出到門口都係早得5分鐘, 點解唔通知d早返既人會遲開門

2. 因為茶水姐姐SL所以d人就點我做埋佢果份
下晝要落街買零食

我係炒散 唔係做STAFF

一買買到第二朝先返囉

無野做係罪 做得慢有罪 做得快有罪
點解管理層無野要搵野來搞
佢地都做過𡃁仔呀⋯⋯點解唔明我地心情

話說我之前番過份文員仔,倉個D黎
跟住有時D野好快做哂唔知有咩做,係度上網
上到比人BLOCK到得番GOOGLE TRANSLATE,公司網可以上到
個OFFICE又勁多CAM,唯有自己SD E MAIL比自己扮有野做
之後過多排比人抄撚左

呢家番政府野,想搵人理下我都冇

2件事證明左你係食物鏈最低層

就係做過先要搞你地呀嘛

咁撚9

我係呀 連茶水姐姐都可以西我面 (十幾年老屎忽)

我依到個茶水都係閪口閪面 我例牌唔撚理佢 唔打招呼 直行直過
屌佢老母一個垃圾茶水呀姐以為自己乜鳩野大人物咁

金仔大佬俾人毒殺左

我果陣重做蛇二島 高/連登最撚憎果D撚樣 真係好好搵

屌你老母 個CONTRACT口口都閪口閪面咁 成個OFFICE都好多人話佢黑面神
對住人又冇乜禮貌 點撚樣做好
點解請緊D CONTRACT都閪下閪下嫁

最頂癮係佢地做左咁耐已經有自己既小圈子勢力
最鍾意圍埋吹水有好野就係你面前益左自己友先

Contract又唔係長請

都要落手做既 不過行行企企 HEA做 不過都幾大壓力 要搵人 搵唔夠人/D仆街甩底又要比上面屌鳩我
老實講 大部分做得依行既人都係垃圾 有工就番 唔番就放飛機 正仆街

contract唔係應該為左有得續約而有禮貌咩

我依到依到閪女人 成日講野大大聲比說話我地TEAM聽
不過佢係最低層既垃圾 無人理鳩佢 佢始終都係要幫我地做野
所以我都唔會同依D閪女人一般見識

屌 依個仆街做1年嫁 老實講做得好就會繼續簽佢
不過睇怕依個黑面神都係做唔長 聽聞考緊正苦工

咪好囉,重年年加人工

佢同姑丈好似係主張對中國友善
係咪代表金仔唔聽中國話

日本啱啱同美國強佬左安保條約
南泡反導彈
係咪又打

南邊賓賓變親中國
越南新加坡又唔知想點

一場同事做咩黑面

一黎已經係咁 個個都話佢唔撚識笑 又係果D唔笑就閪口閪面既人黎
日日好似死老豆咁款 D女同事個個都頂佢唔撚順

叫我做埋d on9野我會冇時間做正經野架

做到收工咪走 理鬼佢

係佢個樣本身係咁姐

重要都冇乜禮貌果D
老實講你唔笑唔緊要 但係人人都話你閪口閪面 就一定係佢有問題
無講到出面都係唔想佢難落台

無乜禮貌又真係唔得 係咪平時番工可以一句野都唔講個啲人黎

無撚有錯 但係佢日日放工會同我講再見 唔知係咪因為坐得近

呢啲人好得人驚

放飯未

就了

城府甚深 最唔中意依D千面人

等佢地執埋野就食得飯

咁早食飯會好快肚餓

岩,多數1點幾食,跟住hea下就到3點

其實講幾多野都唔會交心架啦

一收工就係陌路人架啦

衰在我7點已經食早餐
所以好撚早肚餓

食完 煲陣劇訓個覺起身都2點幾 HEA多陣就收工

冇乜交流 我唔中意閪面人

食完早餐 返到公司就肚餓
係咁搵野食

我依到都唔係嫁 D媽媽同事都好FD 有講有笑 有事就幫

49分啦,仲有10分鐘熄燈放飯

有冇咁早食 7點我都未起身

食雞脾

我返7點啊
5點幾起身

肯定放好早 羨慕死

而我還是埋不到同事堆

食飯 扮做野仲辛苦過真係做野

返0530放1430點睇

放6 坐11個鐘的 羨慕?不了

正 咩工

wisers
media

佢同我咁講
但可以揀6半或者7半

爽死 做邊行?

痴撚線 真係接受唔到咁長工時

做囉，間野ok，黃潔慧都過左去

咁你係咪做緊?
我都in過,冇做
又written test又盛
同埋in我果個中坑好唔精神 印象麻麻

咪日日鬧交

會in

同你一樣都係MEDIA WOR

同人唔同命

屌 今日要出去食
冇得訓覺 公平咩

做乜咁睇唔開

又要應酬同事

係啊屌 生日飯 出錢又出力 好撚眼訓

屌同事生日關你撚事咩

m痛好辛苦，好彩今日無野做

唉唷唷 真係慘 食完飯冇得訓教係一大折磨黎

唔去都要夾錢,你去唔去

咁撚慘

e max 百佳竟然有藍罐既朱古力味
買左盒抱住番公司

冇真正既朋友/ 敵人囉... 放工既岩傾咪講幾句囉

通常都係quit左之後先講得多野

瘋狂爆前同事秘密

好........放飯

我都係咁諗,黎梗新工應該都會咁做...除非有緊急野

冇錯

關咩事

又返公司hea一日⋯ 磨下文件拿funding

Hea多兩日又放假

放多兩日又要返黎hea

講起都SAD

今晚早收睇show
請埋聽日假settle下
番一番星期五再放六日

放假忙過返工

放假要一次過做返平日冇做既野梗係忙

返工又唔比做自己野, hea坐
好賤

有無人有好戲介紹,好悶

好撚悶，幾時先禮拜六

煲劇啦 錦繡未央

俾就實唔俾架啦, 自己找機會啦

發覺自己野多到唔想做同做唔完

一個唔小心拖左兩日未做, 又要等多五日

所以趁返工咁得閒做左佢

劇麻麻,戲好啲

我個TEAM個兩個工程師出左去開會,又冇比低野我做=等收工

公事可拖 但自己事萬萬不能拖

無動力做 煲劇煲到上晒癮好似毒癮咁 成個人投入左套劇到

戲就大把啦 求其一個論壇大把你BT

話說今朝有個西女人想我頂茶水姐姐出街買零食
原來佢wtsapp左我阿姐請示
原來阿姐話左唔好
原來已經搵左第個做

但到lunch都冇人同返我講
屌佢老味

你呀姐SAY NO 咁好既

可能費事隻馬俾人當妹仔咁洗

呀姐都say 左no,
咁又好似非必要話返你知既

重有2個鐘多d就準備出發去機場 終於可以離開香港

飛去邊

沙巴 陽光與海灘

因為西女人今朝直接打俾我叫我做呢樣野

你就好啦

咁你咪差D走左去做,
無咩交帶咁wo
你呀姐好忙架?

阿姐尋晚同男友太激烈今日AL
結果我走去問個西女人話負責俾錢既大粒先知

想返東京參拜靖國神社

今日返新工 對住圖紙對左成日
好能攰

坐多半個鐘收工

悶悶，要等五點，有無可以傾下計

仲有兩粒鐘

重有3個半鐘

咁夜收工

我可是捱了很久的

今年都會再去東京 見到平機票就快D買啦

日本真係年年都要去幾次

點解可以咁有錢年年都去到....

錢就有呀⋯⋯
我都係一年一次....

咁多假

有假唔等於有錢呀嘛..
一個月儲得個dd

之前聖誕去福岡 來回先四百幾

睇下Daft Punk幾時firm tour就去

又，去靖國係外殿邊係參拜你想拜既英靈，只係一間普通神社咋

年年去幾次又真係太多同太豪華

正 放工
明天繼續啊各位

下兩個月我第一次去日本

岩岩蛇咗入廁所傾電話,一傾傾咗成粒鐘

係..7:30

on 0 policy

WOW 去東京???

????

依排開始忙啦

share plz

順便印埋番學D NOTES

去緊機場

大版

今日早左收工

重有整整一個鐘

大阪都好多野行一流

已收工

收工啦，走呀

又1day 88

明明想同人續約到8月就開張約到5月
到5月再開張6至8月既約

早晨
今日多貨要做...開始來料

搭火車有位坐
係精神既

仆你個街個茶水又唔返工

早晨神咁早起左身

早晨 8點返左工
hea到9點先開始做野

今日返十一，事實係去睇試映

冇睇波
西波又贏

皇馬真係辣殺

原來聽日就禮拜五

日子過得好快

仆你個街我都想做你公司個茶水咁撚HEA

hea下hea下又一week

人愈大 時間過得愈快

好快變廢中

點解返工可以咁悶 啲同事又唔撚岩傾

派左我落西
要我自己搭車去
搭巴士慢慢妹過去先

你就廢中

食完早餐 準備出發去玩

好難岩傾,有時我真係寧願單機

仆你個街成日請假要人頂

對住佢地講野好假

我公司無人講野

仲好..有時佢地傾自己個仔個D,因為我本身唔多鍾意小朋友
次次都扮玩手機算..真係唔想傾
同埋可能我grad咗唔係好耐,聽佢地講學校d野覺得好煩
真係典型on9家長咁...得一個係好理性

佢有咁多假可以請咩

基本啦

有咩慘得過係site hea老細突然係度

希望個site 有得hea

慢慢，唔使急

我都係 同事無咩好傾 無野做就on99咁坐

老屎忽自然多假啦
冇假咪突然間SL囉

又無野做啦

咁我係咪算好彩

係呀

悶到傻 返工都係玩telegram 玩成日

成咋小圈子圍埋講飲飲食食
唔撚岩傾呀

ching 咁岩啊

12月報AO出e mail話我學歷唔夠
your application will not be further processed而家又regret多次

一早咪regret左囉

玩緊telegram d狼grp

邊到?

好無聊喎啲狼gp

成班冗員 邊吹水 邊玩下hea下

咩狼gp

要咩學歷

隔離post見到嚴選最hea工作

避免大家都揀「廢青」同「學生」 , 所以set左幾個條件
1. 入職後三年內月入15k或以上
2. lunch時間有1.5小時或以上
3. 返工時間有最少60%可以做自己野 (玩手機 , 訓教)
暫時淨係諗到所有政府部門既低層小職員 唔知大家仲有無好介紹

呢啲就係我想搵既工

活動台搵

睇佢地咁講做地盤佬真係攞正牌hea冇得輸

呢個post既大家都應該中左3
分分鐘有80% tim

做個陣辛苦你唔知姐 不過係多時間休息咁解 又有tea time

有啦一定

undergraduate 2 low or above

有咩做

呢個post咁多粟米

仲有個絲打又係叫粟米

粟米小姐

至少啦, 其實佢爭在未講三大優先

搬貨搬到成身㾗
屌⋯⋯點解可以咁污穢

仲要搬貨架?

我做倉....
日搬夜搬 牛工....

我發現自己好仆街
話說我番INTERN,要一個星期交一份LOG SHEET寫番工做過D咩學左D咩
跟住我用中文打落GOOGLE TRANSALTE再轉做英文COPY 落份SHEET度

返intern有撚野學咩

快啲出番去 搞到我都痕埋一份

都有架
我入左機電署,係做D我上堂未學過既野,跟住呢幾日都對我個TEAM負責個樣野都認識左唔少

唔好意思呀⋯⋯
我去沖涼先

中晒
點算

政府INTERN撚表示
工程師很忙,有野想問都廢事去問佢地,等佢地得閒先問,唔想阻到佢地

堅忙定扮緊工咋

堅忙

點解要咁做
做英文唔係仲快咩

報到 就番公司

忙碌中.....
等食飯....好撚肚餓

英文差好難寫,算啦,都唔計分既,係要寫黎比個負責老師睇

我以前係一星期一份report,
total 十份,到最後再加final report!!!
加油

長洲今晨發生命案，兩名酒樓茶客疑因拿取膠袋包點心而發生口角，繼而互相用掃帚、膠凳攻擊，其中61歲男子受傷昏迷倒地，送院不治

原來已經係前日既事
我都係岩岩睇到

打黎做咩 加埋都過百歲

快啲轉工

轉就會轉
但係自己無學歷...做來做去都係倉個類體力工

不如揾門專啲 你做倉 不如做地盤 人工都差幾截

好撚肚痛 e家係公司廁所

妹錯人地個包

LUNCH完

你地咁早食lunch 我平時2點幾先食

仆街又肚痛 朝早起身飲凍野就出事

我公司有2更時間呀嘛,我食早個更
依到好多人都係食1點

我呢邊幾點食都得 我只係慣左等2點食

下午茶特價

連lunch都未有得食
有客上黎公司, 要扮晒人多咁
唔放人走

我follow開既客有時都要搞到 3 4點先食 好慘

屌你老母香港人啲壓力真係大到嚇撚死人

會唔會太晏 tea time都黎

食飽飽

慣左呢個時間食 太早食我會食唔晒d野

想飲茶

有時想慳錢唔食

睇完3.5hr高先發行電影試映，依家又食成個鐘飯

有時會去酒樓食 公司請～

開工.....
又爛咀角...
想放早2個鐘

日前現身法院支持「暗角7警」的撐警大聯盟召集人、正義聯盟創黨主席李偲嫣，與網媒公司捲入訴訟。李聲稱受僱於中華總商會會董張俊勇出任董事的兩間公司工作，但遭拖糧逾1年。她入稟勞資審裁處追討約15.8萬元。雙方在庭外隔空互數對方不是，李偲嫣指公司拖延不盡責；張則指李偲嫣出爾反爾，雙方只是合作關係（partnership），並非僱傭關係。

案件今早提堂，申索人李偲嫣戴鴨嘴帽，隻身低調到庭，聆訊全程均無脫帽。據聆訊內容，李報稱月薪5.7萬元，惟張一方指5.7萬元是以往向李預付佣金的約數，雙方從沒定立任何月薪出糧協議。審裁官表明本案爭議點之一是雙方究竟有否僱傭關係，李偲嫣回應將有「驚人錄音」呈堂顯示雙方關係，惟沒詳細披露內容。

李偲嫣散庭後主動致電記者，指擔心張俊勇會出言中傷她以誤導傳媒。她強調事件拖延至今天，剛剛好14個月，她對公司感到失望。李補充，在兩間被告公司分別任行政總裁及總監。按法庭資料，其中一間被告公司前身為「匯傳媒」，與去年為她出版照片集書籍《情書》的出版社同名，但李偲嫣今指該公司與她出書一事無關。

申索書指，李偲嫣要求兩被告網購無限有限公司（前稱匯傳媒有限公司）及媒體無限有限公司賠償2015年12月1至16日的半個月欠薪、兩個月代通知金，另加有薪年假和她為公司墊支的雜費。因雙方未交齊證據及口供紙，案件押後至4月再處理。

忍唔到口...

德福1期個CS真係幾正
日日朝早番工行去搭E MAX巴士都會經過見到佢

睇住書行唔班he了

唉我呀姐..我頂佢唔順呀..佢轉數好慢好慢好慢
我唔想同佢解釋 help

好似連登有相

今日多左好多野做

今日個個都多野做,唔見咗好多人咁

想扮下工都唔得

返來....
終於汁好D貨....

有人寄啲俄文文件入黎

3點幾啦,捱多陣就走得

終於食完飯

依家先3點幾

3點39

話說尋日有個西女人想我頂茶水阿姐做d妹仔野
原來我阿姐幫我彈左回頭
佢話唔想d同事覺得自己條team冇野做隨傳隨到

但佢仲未搵我談人生

3點57了

咁晏先食lunch

姐係點

好呀頭

岩岩睇睇下本書恰著左

兩件事黎
最底果句係佢本身要搵我做probation review

有冇人個位有風水野?

㩒錯制，個mon啲野反轉晒

上手係我個moon貼左個銀仔唔知for乜

係樂天買野...
佢俾左個Tracking Number我
但上網check 又話無紀錄？

咁點算

原來未過proba架..我都係月頭先過咗proba

黎梗新工冇probation 好驚有冇伏

好多野想問個工程師
但睇得出佢地好撚忙
唔想阻到佢地

display唔小心㩒左轉180度

要掉轉mouse方向用
玩左5分鐘先正常返

直接叫IT過黎整啦
BTW你收幾點

自己反轉moon

你真好學

而家先4點半
仲有粒半鐘。。。。
好撚悶呀吊

我諗緊同唔同admin講不如下星期番早3個字收早3個字避開放工潮
但admin把聲好惡 (女人黎)

佢地冇比野我做就自然上網睇下野有唔明就製造下問題
btw有人派散水餅,有人叫我去食餅,但我搵唔到盒餅係邊

有得咁彈性彈性？

intern有得咁多要求架咩

我intern啊ma
冇咩所謂既
本身佢地都問我想番幾點
8點半,8點9,9點

咁佢地本身易話為又唔同講法

漫畫又睇完 上網學下野
坐極都重有兩個鐘要坐

點解好似過咗咁耐先4點40

仲有一個鐘收工

睇下youtube

坐到屎忽都爛

我同admin個邊個大粒野冇咩兩句,
同個細粒就間唔中傾下計(因為番工放工要去佢個位隔離簽名)

對眼係咁放蚊。。。。

訓到流左口水…

做background check等返工，而家無野做，係屋企做廢青

證明你冇訓晏覺

對眼點放到蚊

呢隻腦魔

無得訓
不斷loop file

睇到老細都知我日日睇片

最撚憎loop file

入極都入唔到31頁,不停都係30頁

路過
日日冇嘢做 仲有半個鐘放工

CTRL+ALT+方向鍵

利申: IT狗路過

屌呀⋯⋯就收工先插張單入來

17:26

你都放工啦⋯⋯

仲有半粒鐘

日日有9成都係hea 1成囉黎打電話撈客

走人… 好想返去抱貓訓

睇人玩lol twitch 睇到訓撚著左

食橙

好唔開心 收到eo reject

me too

同阿姐談完人生
聽到一半已經發緊夢

在post既各位巴絲打小弟人生目標就係搵份有15K但返工七成時間hea可以訓教玩手機做自己野既工，可唔可以話我知你地咩position

admin,但冇15k

過15k我諗除左政府工都好難

係呀。呢個真。就算係私企，都要做到好高位先

早

又開始扮工

早晨....
一起身成身骨痛

淨返3Gb 數據
都唔知夠唔夠捱埋今個月

病左，請左病假，終於唔洗扮工

病仲咁早起身?!瞓啦

EO 都rejected

一陣去睇醫生

呢份唔得搵過份啦 加油

係佢損失

漫長既一日開始了

捱埋今日就得

星期5了 諗番下都唔知自己依幾日做過D咩

MOTO?

下晝出去行地盤

你又行地盤

你又行?
行邊個西?

我已經係地盤

返左公司拎野 hea 緊

我開會順便行下咋

原來今日星期5

快活不知時日過?

好難先去到今日

完全唔知點解可以捱到今日

想放題有冇人請我食

你請我請你食???

而家啲放題好貴

same......
除左叫做忙過1日，
其餘時間都係hei

食開都一百尾, 覺得算正正常常...因為唔係成日食

好....有野搞下....

其實你未過proba會唔會想轉工走呀?

me2.. 點捱呀
屌為咗張cv咁好on9

返工返到不知時日過
不過我返5日半,無乜分別

判左2年

睇緊港聞

終於星期五啦

警察好好撈咁

咁又唔會 係少d野做但人工福利自由度都唔錯
出面風大雨大啊

抵死啦 黑警

第一份工真係為寫落cv好睇啲

大姐話要買d健康既零食飲品俾d chur緊project OT到爆既同事

威士忌加生雞蛋

好似我咁,我媽話起碼都要捱到2018

唔敢想像

冗冗下就會慣/開始多野做

諗住做夠一年就走

慣咗冗一出番去做就會好辛苦

打算做到aco請人先走

你in左？

前2/3年我訪問過姬達爵士點睇差 聲譽敗壞晒

而家只能夠講 好仔唔當差

好想返屋企打機

我都好想, 只可以睇人打

心動不如行動

其實姬達爵士06年已經過左身

扮工AR CHING, 仲未過PROBA

扮乜鬼呀, 無野做到咁
日日返工就係搵工

唔啦⋯⋯今個月請左幾次no pay leave

16年個次有SKILL TEST 不過個時咁岩三菱咗我
諗住18年再apply多次

我未過proba都上咗一個月網

如果搵到第份完全冇得上網玩電話我又會想走

仲有個半鐘放飯
日日返公司食瞓痾

d支那騙徒周圍傳金仔大佬其實未死要眾籌返北韓起義

咁正...

姬 達 爵 士 ： 香 港 政 府 應 愛 民 如 子 (11/4/2015)

香 港 前 任 防 衛 司 姬 達 爵 士 （ Sir Jack Cater， 1922－ 2006） 來 電 信 本 報 評 論 近 日 香 港 的 事 務 。
對 於 陽 間 香 港 警 員 近 日 涉 及 非 禮 疑 犯 、 與 未 成 年 少 女 發 生 性 行 為 等 等 ， 曾 為 防 衛 司 的 姬 達 爵 士 為 香 港 警 隊 聲 譽 掃 地 感 到 心 痛 。 六 、 七 十 年 代 警 隊 貪 污 成 風 ， 總 督 麥 理 浩 爵 士 （ Crawford Murray MacLehose, Baron MacLehose of Beoch， 1917－ 2000） 任 命 姬 達 爵 士 出 任 廉 政 專 員 ， 致 力 打 擊 貪 污 。 他 以 此 事 提 醒 警 隊 和 特 區 政 府 ： 「 要 與 市 民 建 立 互 信 需 要 很 長 的 時 間 ， 要 摧 毀 它 卻 只 需 要 一 個 錯 誤 的 決 定 。 」 對 於 公 共 關 係 科 某 警 司 指 市 民 說 「 警 察 是 壞 人 」 的 說 法 「 不 負 責 任 」 ， 姬 達 爵 士 反 指 該 警 司 不 負 責 任 ： 「 警 隊 的 聲 譽 是 和 他 們 的 表 現 掛 鉤 。 市 民 對 他 們 的 一 舉 一 動 都 看 在 眼 內 。 」 他 又 提 及 1967年 時 ， 警 員 被 左 派 稱 作 「 黃 皮 狗 」 、 「 白 皮 豬 」 ， 那 時 的 警 方 一 概 視 之 等 閒 ， 沒 有 和 左 派 作 口 舌 之 爭 。 「 警 察 是 做 實 事 來 保 護 市 民 呀 。 鬥 嘴 只 是 小 學 雞 的 行 為 。 」
姬 達 爵 士 曾 在 香 港 出 任 多 個 公 職 ， 包 括 防 衛 司 、 廉 政 專 員 、 民 政 司 及 布 政 司 等 等 。 談 及 為 官 之 道 ， 他 認 為 ， 政 府 官 員 若 要 得 到 市 民 愛 戴 ， 必 須 盡 心 盡 力 服 務 市 民 ， 而 非 服 務 更 高 政 權 。 他 告 誡 香 港 公 務 員 ： 「 在 香 港 市 民 面 前 ， 你 永 遠 是 faithful servant。 不 服 務 香 港 市 民 你 服 務 誰 ？ 」 1967年 11月 18日 英 鎊 英 鎊 對 美 元 貶 值 ， 倫 敦 延 誤 通 知 ， 令 香 港 損 失 五 千 多 萬 鎊 。 姬 達 爵 士 以 此 事 為 例 ， 當 年 總 督 戴 麟 趾 爵 士 （ Sir David Clive Crosbie Trench， 1915年 － 1988） 和 財 政 司 郭 伯 偉 爵 士 （ Sir John James Cowperthwaite， 1915－ 2006） 敢 於 維 護 香 港 利 益 ， 向 倫 敦 追 討 損 失 ； 反 觀 今 日 特 區 政 府 事 事 鵪 鶉 ， 沒 有 致 力 捍 衛 香 港 人 權 益 。 他 讚 揚 戴 麟 趾 爵 士 和 郭 伯 偉 爵 士 才 是 真 正 的 愛 港 者 ， 至 於 那 些 不 斷 出 賣 香 港 利 益 的 人 ， 卻 口 口 聲 聲 自 稱 愛 香 港 ， 「 虛 偽 得 令 人 作 嘔 」 。
談 到 香 港 的 民 主 運 動 ， 姬 達 爵 士 直 斥 英 國 政 府 「 軟 弱 無 能 」 。 他 認 為 ， 身 為 香 港 的 前 宗 主 國 ， 英 國 絕 對 有 責 任 介 入 。 當 年 英 國 政 府 將 香 港 交 給 匪 國 ， 是 「 是 送 香 港 人 去 死 」 。 多 年 來 一 次 又 一 次 証 明 「 一 國 兩 制 」 是 個 謊 言 ， 英 國 有 責 任 彌 補 當 年 的 錯 誤 。 當 年 英 國 向 香 港 市 民 力 銷 「 九 七 後 香 港 一 切 如 常 」 ， 現 今 又 不 給 予 香 港 人 援 手 ， 是 「 欺 騙 、 背 叛 香 港 市 民 （ 對 英 國 ） 的 信 任 」 。 最 後 ， 儘 管 前 路 不 明 朗 ， 但 他 相 信 ， 只 要 香 港 市 民 努 力 堅 持 ， 香 港 人 一 定 能 創 造 奇 蹟 。 「 正 如 英 國 接 手 香 港 時 只 是 個 小 漁 港 ， 到 離 開 時 卻 發 展 成 國 際 大 都 會 。 一 切 的 奇 蹟 都 歸 功 於 香 港 人 。 天 祐 香 港 。 」

收音機說北韓已射出導彈 地球另一被炸爛

有冇人屋企有藍絲喺度叫春?救命

反而我想搵野忙下, 日日坐
將來點算

公司有個

黎梗新工冇probation,點睇

會唔會中國進攻台灣
北泡又乘機打9南泡
咁日本就勢必要出兵
咁美國就又要出手

冇,不過公司有

日日坐咪搵細藝搞下

無經驗...捱一兩年先...

一直既真理

佢話攪事既人就唔使坐, 但警察就要坐,好唔fair喎

聽到r撚晒頭

咁doj唔告

公司d人出哂去拜神 得番好少人,
岩岩係咁search去泰國玩d野
有咩正得過係office hr plan旅行

今日早霸王條仔

開始有片可以整…

wow幾時去

btw你有冇後悔去3菱做無in aco?

咁慘？一個月通知？

打算6月去

都無後悔既，個時aco都只係interview階段

尋日談人生阿姐話佢都知我地而家既工作量唔忙
佢都唔係要求我地一日8個鐘要做不停
得閒休息聊下計玩下電話都可以接受

但係唔好玩得太串太明

試過一整日都玩電話, 無開過電腦

我都係6月去
不過係去大阪

冇法啦,你張cv冇一年經驗,d pk hr都可能話你同fresh grad一樣都係張白紙

最初我媽都話而家做梗個度好....有時真係自己話返事啦,始終返工既係自己

佢頭3個月可以7日通知,之後就要一個月通知 但冇probation

第一屆連登屋企過期嘢大賽

所以我點都捱夠一年先走

係呀,同埋比人感覺冇咁jumpy,雖然1年都真係唔係好耐

去啦去啦 揾埋朋友一齊去
咁又係 你話如果2個offer揀左3菱就真係後悔

又開工....對份工好累.....

又返去hea

我4月先夠1年
但已經搵緊工
真係太悶

我係唔中意呢度所以先想辭

係呀 依家當抖，之前份工太癲，忙到一日去兩次廁所咋

唔鐘意就真係大難頂，日日返工都想喊時就真係唔知為咩

上面太難頂同埋真係學唔到啲咩

瞓醒
見到新聞話傳 匯豐炒廿個

20個咁少都報

姐係哂時間

返工就係浪費時間

冇奶茶飲想死

係囉 通常一嚟200

有

姐係有時做又屌唔做又屌 好似綁手綁腳咁 第一份工哂下時間無所謂既

唔飲會好眼瞓

唔好飲咁多茶 其實我好中意飲

有同事仲玩緊pokemon go..
玩都唔撚關我事
最撚煩係不斷講捉到咩 屌唔想知

炒邊個位個d?

我公司都係喎😏

番工最煩係有是非, 真係寧願單機

我都好憎依D人,應佢又唔係,唔應佢又唔係

有時做野真係一個人做仲好....
至少清楚自己想點.....

無野做呢最弊係

IT狗?

講完又講 講完又講
好撚心煩
其實我冇玩開 好唔好
仲要老細都玩 老細50幾歲女人

其實我覺得隻GAME好無聊..玩都冇玩過

我開外掛玩

終於忙完 10點到e家 又可以開始扮

我買左隻錶, 懶得開黎捉

岩岩呀頭話6,7 月先會加人工 同比多D AL
我諗左陣, 都係QT算

我都係 間唔中都有D濕星野做下

悶中....但hea 住做....
好憎個老闆娘.....佢可唔可以死

有幾乞人憎呀？

今日收6點 砌新機

其實聽到佢把聲就火起.....
成日意見多多，一諗到咩野就即刻要你做俾佢睇..
仲要手指指..面對面都要手指指
屌⋯⋯

咁遲先加冇d誠意

又真係冇d禮貌

唁明點解依D人可以做到高層 老細都係咁話
所以話創業真係講運氣

本身公司就無咩誠意
人工唔高, AL 少, SL又煩

可能係我問題......

exact7ly,好似我老闆咁真係完全覺得佢只不過係有錢...所以先開到而家間公司

我第一份工個老細都係,我覺得佢係完全好運,同埋佢女朋友幫佢手
如果唔係以佢性格一定RUN唔到間公司..

而家重做梗個度係佢完全信哂個老屎忽,我明因為佢做左好耐可能好熟公司既野,但佢做既野係入去同老闆講既一套,同我地做既又另一套,有次我地幾個同事話佢有講過d野老闆又唔信 明明佢自己又唔想老屎忽插手咁夕野,但佢又下下咩事都一定搵佢幫手攪,咁姐係點

準備痾屎

我都一樣啦⋯⋯

屙左

屙左X2

準備有便意

巡完西
上返房R 春袋

無得早走

要培養情緒

成日班小圈子細聲講大聲笑我就覺得佢地講緊我...

本身巡西我都覺得好撚hea
唔強求咁多了

以前個老闆都係咁...

痾完
最近幾好

仲有一粒鐘

老細可以同邊個講事非

佢朋友....成日上來搵佢..個陣我又新來

老細始終係老細 講完都唔驚有事

就收工 就恰著

訓著左，走人

仲有半個鐘
星期六 日大家開心D啦

可以開始執野了

遊玩時開心一點不必掛念我

來好好給我活著就似最初
Sor cant help it

仲有15分鐘

呢兩日繼續秘撈

6日冇得抖

星期一冇人上水推post?
全部放假？

好鬼濕呀⋯⋯

早啊

見工

唔撚想返工

今日現場報導到底巴士佬點樣埋怡和大廈個站

就來要開新post

D SHUTTLE轉哂做細車,放工要行去地鐵站

而家番工一日遲過一日出門口

你有GTR 怕咩呀⋯⋯

有錢買GTR我唔洗番工啦

你有htr你死左啦

g

頂,手機個MON 有灰條

換機

部機換咗5個月都冇

點解要返工！！

我都唔撚明...只要係星期一就好大怨氣
點解要日日咁番工放工...

星期一
btw今個月是咪24就出糧

我今日放假
但咁早起左身

可能28先出呢...

有邊日唔大怨氣

星期5冇咁大

我公司唔係每月最後一日出糧
一定下個月第一個星期內先出....
屌⋯⋯無錢洗嫁

我7號先出, 有排等

嘩 咩料啊
比我一定周轉不靈

做哂啲野 齋坐等到12點收工
好眼訓

一番到黎冇野做 坐到5點30收工

都唔知話正定係話慘好

我都要坐到5點半

又要番工啦屌

今朝起身,唔覺自己有訓過

個個月都係最尾個日出

我都試下比再上一間公司拖糧,個老闆網上過數比我地,最仆街係佢恆行網上過數去中銀係要收charge,攪到我有一個月既人工係比銀行扣左幾百蚊

我想問下想要報價單 係咪一定要親自攞去APPLE問先有?
用緊CSL,有個嘉保意外保險,但係申請D程序好撚煩....

又浪費左一個早上

等放飯,無聊

係咁睇維修部手機D野

你直接去apple問啦

完全無依啲野係咪因為你太唔中意份工？